濕鳩民陣 睇清楚你一唱歌d人起勢咁走呀

說好的四大訴求
釋放義士 追究黑警呢

義士都保唔住想一步登天真普選
你係真咁on9定又想食血饅頭呀

根本個集會係泛民造勢晚會

又俾佢呃鳩佐出黎
諗住鳩極都有番四大訴求
同好似6-16咁不再唱歌

四大訴求明明有叫喎 係加左D咩民主自由真普選姐

十句有無一句
我全晚聽唔到釋放義士

依家做緊訪問一黎已經重申四大訴求

配合美國既人權民主法案，呢個時候食住上要求真普選，唔覺得有問題喎。

咪係 分化撚屈得就屈

Free Hong Kong democracy now

起碼叫左好多和理非出黎遮一遮視線啦

根本依家全世界都見撚到你個政府因為唔係民選 所以二百萬人既訴求都可以唔理 呢個都唔係最好既機會??

當下最緊要果樣係釋放義士啊！

做佐一先做二啦
咁難先有共識焦點又變佐以前7.1左叫右叫

推

我出黎係幫香港集氣 點下人數 推爆G20
唔係為左你民陣嘅！！！！！

義士都未放到
狗仲狂咬人

你想鳩叫兩下有真普選

真

美國提水要聚焦真普選了

各國語言宣言求關注正路
而且都有暗示香港求獨立
訴求似樣 係唱歌叫鳩d

你傻小陣喇 無真普選 白色恐怖只會無限loop

最後有

最尾佢講野無人聽，成班叫釋放義士 先逼到佢講

呀支聯會李卓仁開咪話中共已經跪底
我嗰下屌撚左出聲

李卓仁你out撚晒date
唔該比後生上位！

今晚主要做show畀全世界睇
可以接受啦

最後有叫
好似係唔記得

屌佢老母 真係好撚肉酸 真普選都ok 唱乜撚歌

李卓人：犯民版韓國瑜

全晚好多位想屌出聲
但overall表達到嘅

歪曬焦點
難為個個出嚟但係要跟你哋唱歌

世界key 冇得幾多款揀

各國語言group
G20前唔拉攏各國政府及media搞嚟做乜

頭三項野做曬

唔係真普選唔重要

做番基本第一步先

釋放義士係咪無提到

殺到埋身既訴求都未解決,就講真普選,咁啲義士點算...

係臨尾 我哋係後面大叫 釋放義士
大台先死死氣 跟住叫
真係屌你老母 死大台

有

只係有人造謠屈話冇

拎到佢張場刊見到後面有歌詞已經知會變唱大大會好彩一早走左

各國宣言ok
變佐唱歌party真係dllm

唔撚播歌會死？
百屌不成材

民陣同飯民呢D政工作者不嬲都係垃圾
係佢地可以厚面皮叫倒人出黎先當佢係condom咁用下
佢真係以為有人支持佢D理念?

而家美國做緊香港人權民主法案
可以見到真普選先係外國政要最關注
四大訴求反而俾真普選更難聚焦

和理非集會係咁架啦
又屌
各有各做啦

同意
本來我expect一半以上係唱歌
起碼都係唱2次

李卓人根本自己個底已經衰撚哂 收爹啦

我哋嗌咗成5分鐘大台先係咁依嗌咗幾聲釋放義士

和理非就要唱歌？
和理非唔可以對準焦點徹回條例？
係都要係依一刻叫真普選？

民陣一向都係咁㗎啦，又屌乜？
在場有老有嫩，唔通推班人去衝？
唱歌、讀宣言呢啲預咗㗎啦，今晚都係想外國關注更多啫。

我走個陣係聽到後面叫大台先叫
近大會堂個位有個男仔叫得勁大聲

屌佢老母 可能我去到打卡位聽到唱歌嬲得劑已經走佐

記得呢幅圖啊！！！！

而家唔叫真普選幾時叫 等比人鎮壓完先?

聽左一個鐘
心諗你講黎講去都反惡法 真普選
仲有釋放義士呢屌你
仲要on9咁唱歌
好在到最後都有叫釋放義工

眾志

大專學界

6.27中環古蹟遊！

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

以後唔會再去

佢話集會就預咗啦 唔通集會教你整架餐打狗咩

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

學界眾志已聯手響應古蹟遊！

天
下
為
公

拯
救
義
士

有，但係係最尾個時，唱歌嘅個段時候，我地現場已經不停叫釋放義士
唔知係咪聽到我地不停叫，臨走嘅時候先係咁二叫左句釋放義士，停止搜捕，跟住又開始free Hong Kong

搵班識講野既人上去講
好過岑子杰同打卡啦

坐係度成晚 係度叫真普選 嬲到撚到

上面班分化撚同連登手足去藍絲page 分化嘅手段一模一樣 屌你嗰班手足就係喺上面班分化撚度偷師，簡直似到十足十

如果你唔係分化撚，關心下而家狗總嗰面個情況而唔係上嚟屌柒泛民啦。

最尾尾有 同中間都有叫撤銷暴動定性

其實係可以講著選 但唔好唔記得重點喺邊度

釋放義士都唔撚講 屌你老母民陣 我地下面係咁嗌你個岑子杰先扮野話講

民陣岑子杰on99

點解佢哋仲唔明
唱歌唔係鼓舞士氣
係完全相反，係消磨、打擊士氣
我寧願你完全靜晒唔講嘢都好過唱K

根本就係下面係咁講
佢先逼住講兩句

咁叫完放義士又即刻放咩 各有各做 口號最尾有補返 又冇阻人後續行動 咪算囉

真係好撚鬼
和理非+勇武合作模式攪左成個月
而家仲屌和理非集會

可以返屋企
大家留力627

要有真普選 我無意見
但絕對係釋放佐義士同追究佐黑警先

Push

咪撚再唱歌啦！下面嗌到聲沙你先肯叫釋放義士！

真心好撚消耗民氣，講足兩個鐘都入唔到主題，成撚日都要搞到個集會膠化先安樂

百貨應百客啫，圍狗總民陣都冇指指點點，今日和理非回合咪由佢唱歌囉

用多國語言發表宣言嗰Part係OK，但一唱歌我就起身走

件事好鳩，我自己都接受唔到

但係都係嗰句兄弟爬山，唔好忘記民陣對和理非嘅號召力，佢地今日仲行緊呢一套證明有一大班仲係好衷呢種形式主義嘅示威行為

上一輩都習慣呢種模式，要佢地接受我地嘅做法唔用容易，喺議會dum隻蕉對佢地嚟講已經好暴力

又唔好話呃
keep住係外國報紙出現就ok

唔洗理果班老飯民

屌佢和理非咩
屌佢唱歌同忘記義士呀屌

又當義士condom?

嗌到聲都沙埋 先加2句
屌佢老母

真普選冇問題 美國都畫出腸咁滯
係唱歌做乜鳩

真係當義士condom

一起底就知乜嘢事啦
分化撚死全家

最後有係因為後面嘅人嗌 大台先勉強嗌幾次

原定冇

連登咁多人屌，緊係補獲啦

你聾架？

修改對港關係法放風當中有提到水

成個集會係raise g20 awareness 咁點會放釋放義士呢d做主題呀on9
同埋佢有講過要釋放義士囉好冇 你係唱歌就走個個咋？

我正想講

咪再分化啦 早兩日先嘈完

無民陣申請集會 雖則張垃圾不反對係廢 但對好多有包袱既人黎講都係保證黎

你見早兩日平日動員人少 就知其實好多人唔係唔想支持 而係現實太多限制

今晚收工不知幾撚多人出黎

勿分化

分化撚

明天見 spreadplz

有叫呀後尾

頭先一叫我要真普選..就已經覺得俾佢騎劫左
唔係台下大叫釋放義士，佢唔會講lor

好撚岸鳩

上面位巴打好撚大聲
如果唔係都無人聽到跟住叫

我咁諗
今晚係造勢比全世界睇
撤回惡法順勢解放香港
政府跪到既義士就會釋放到

分你老母
個ac 三年喇

係屌你老母民陣邊次有主動提義士
定你由佢繼續開閃光燈同唱歌呀

一唱歌即走

我現場聽到，仲一齊嗌喎。

車場天台係咁叫釋放義士

有釋放義士
有撤銷暴動定性

我覺得ok

係 如果冇人騎劫佢地 佢地冇諗過講義士

爭取定真普選都無壞架，萬一政府都唔聽我地訴求，唯有借美國人權案幫香港有真普選，到時咪可以釋放返義士

大台開頭中間都有講啦

個大會人哋搞㗎
預撚曬㗎啦 佢唔抹黑你已經係咁

成班行動派去狗屋你唔幫拖？

你應該係早左走
最後起歌係有嗌

大家有誤會，算啦

成個大會都好7....

推！！！！唔知做咩咁多分化Post！痴線！！！

我明搵其他人講會更激勵人心 但係個結果唔會有大分別 今晚個主要目的始終係造勢俾外國勢力睇 所以搵人讀宣言係ok嘅 今晚出嚟志在邊佢企人頭

點解大家到依家都唔明
個政府可以係咁推我地去死係因為制度問題
今日送中聽日割地後日又會有新招
難得今次國際社會咁關注緊係食住上
同埋整係靠反送中唔會吸引到咁多國際關注
同埋佢地係有叫撤回暴動定性同釋放義士

聽日睇下外國新聞咪知搞成點囉
今次都係做比外國睇姐
我覺得佢地幾buy呢套，夠曬影相位比佢地報導

民陣嗌䆁放義士。得2句咋
仲要只係和應 屌佢老味慘過乞

最後有嗌 唔喺現場？

有叫到 可能你個位聽唔清

佢其實可以講7.1會點做 有咩計劃之類。佢大台有佢大台既作用 而唔係叫下口號 唱下歌就完

不分化

我有聽到喎

唔係話真普選唔重要
而係一波未平 一波又起
點聚焦？

人手置頂

借個位
仆街政府割左地俾解放軍呀29號野餐呀

6. 29 中環海濱野餐

朱凱迪：發夢6月29日好多人會由添馬公園湧入碼頭野餐。

[香港29號割地] 中環海濱割讓俾解放軍完全冇人講

【 突發】6.27 天下為公，拯救義士，拜訪律政遺址！

各路人馬自發中環古蹟遊

天
下
為
公

拯
救
義
士

啱，呢個勢機會難得，仲唔講普選幾時再會有人理你？

本身個集會係為G20, 叫Free Hong Kong, Democracy Now 畀班元首聽，又符合主題嘅。但話共產黨跪低，叫真普選就真係柒囉。

李卓人點解可以冇進步過，面皮厚到

一起歌走都走唔切

李卓人條政棍一講自己呢幾年做左d乜已經即走，你老味我唔係黎聽你拉票，頭半個鐘四大訴求完全冇講過，死政棍返鄉下食蕉喇

我都明所謂嘅大會未必做得好好，唱完歌我都有份用盡全力叫放義士，但係明明最後民陣有講返，可能真係未必做到理想咁好，但係連登仔發夢都唔係次次完美啦！再講叫真普選我唔覺有問題！依加有世界各國關注，係最好時機提返政改真普選！點解唔可以提？？香港過到呢次，如果無真普選無民主過一年半年一樣玩完！依加仲唔爭取等幾時？？？

不指摘。不割席。不篤灰
兄弟爬山。各有各做

本來仲諗住叫
「特朗普 加油」

有提到

［認真］希望大家唔好屌大台。

唔覺得有問題

差在未叫打倒共產黨

又係真普選

一聽到就走人

但民主黨同公民黨好似無出黎？係咪知道依個集會

人地走唔走洗唔洗你地民陣講
教哂人點走
你地理得人留定唔定

一定要講釋放義士 好重要 講得太小

同時個集會面向國際講普選民主有助draw attention

唱歌

收皮啦分化狗，最後先唱咗半首do you hear the people sing，就算唔唱都大撚把人走緊啦

善用起底功能by the way

呢個集會係為外國政要而做。
對佢哋嚟講真普選先係焦點
你要講吓佢 G20 先有嘢同中共講

全晚喺屋企咪聽唔到囉

停車場叫撚左幾耐釋放被捕人士

[ 626 集會 ] 我認真覺得今次民陣搞得幾好

播歌即係早有準備，咁屌民陣寧願一早準備播歌，都唔再講多幾次616嘅訴求，都唔係好過份啫

叫真普選就不予置評啦，但事實上今次香港人出嚟主因唔係冇真普選

最大問題係，佢係都要播呢首鳩歌呀，咁鍾意將14大台同64總壇嘅歌不停回帶係咩居心呀，今次出嚟嘅香港人根本對呢首鳩歌冇共鳴！